快遞問題（澳洲）

因為細佬今年去澳洲讀，中秋節想食月餅
所以想請問一下
月餅可唔可以係香港寄過去澳洲？？？

速遞就速遞啦
快你老母閪咩

澳洲有得買啦
華人雜貨鋪應該有

食物多數國家都唔比寄，怕有病毒細菌帶入境，同有機會變壞

寫gift或者例如仲會寄兩本書咪寫books 唔會點抽查